[現場目擊] 唔該，唔好再攞勇武屌7福建佬單野打飛機

利申：發完夢後撞到正，好彩已變身白衫打工仔

一來：
班友二打六，鐵通開山刀頭盔都冇 （有人話有菜刀，我係現場唔係好覺但係不能排除，need fc）

二來，好重要好重要：
其實當時我哋大隊行得好散！

當初班佬叫囂嘅時候，大隊只得伶仃幾個冇gear、只有和理非口罩嘅手足；班手足之前仲叫緊口號，班佬叫囂即刻嚇到收晒聲急急腳過馬路。福建佬如果當時突襲，其實好危險

偏偏班傻仔叫囂成十分鐘先決定衝去打 當時好彩叫得齊班殺龍巴絲佈陣，屌返佢哋轉頭 感謝勇武手足，你哋好叻

所以轉場嘅時候大家行得近少少，full gear同冇gear手足分布得平均啲，時刻照應對方；同埋隨時要有被突襲埋伏嘅戒備，唔可以鬆懈，尤其是而家對家越玩越過界

重申：不分化，各有各做。只係親眼見到，擔心以後俾人埋伏

推

行山杖真係好重要 希望各位手足都買返把 有咩事上嚟都可以還拖
如果今次唔係我地夠多人嘅話實會傷亡慘重

全民行山杖同埋真係唔好鬆懈，由其入深紅地區

五大訴求 缺一不可